有冇人細個玩過Lego生化戰士？

而家係咪已經冇出？ 嗰陣時加埋故事真係好正

以前買齊初代六戰士,仲會特登上lego網睇動畫同玩game,嗰陣先知可以3隻3隻咁合體,之後再自己砌埋做6隻大合體,仲有買埋光之戰士隻vcd,不過覺得最型都係第二代,有裝甲同埋武器靚仔啲,再後期嗰啲就不了

初代一開始得吉吉島有

ATV有廣告

去到得返啡色

就一路都買啡色

最近上網收左一set初代

舊版故事真係好正，Herofactory後嘅新版劇情好似重設，而且玩具出咗兩轉就無再出

唔賣得

有白色

我記得有隻野個超能力係開電筒......